林奠繼續做特首 半年內必定股災

似係香港越亂

股市越好

半年 短期影響輕微

利伸 未來人